男警買K仔 藏毒罪成還柙候判

男警休班期間在住所屋苑平台向毒販購買K仔，全程被刑事情報科同袍監視。毒販早已認罪判監，休班警及與毒販同行女子分別被控藏毒及販毒，兩人早前不認罪受審。裁判官今裁定男警稱落街打機及問路之說不可信，裁定他藏毒罪成，惟女被告沒參與毒品交收過程，獲判無罪。男警須還柙至本月30日判刑，裁判官表明，被告是警務人員，故拒索取感化或社會服務令報告，只索閱背景及戒毒所報告。

件狗女呢
今次無律政司攬呀?

都冇狗閪唔保啦

撤控未 藍絲出嚟拉banner撐佢未

男警稱落街打機及問路之說不可信
呢啲小學生藉口真係狗腦先諗得出

唔判佢坐返十碌八碌都難似服公眾啦~

極醜惡～

原來香港警察成日吸毒架

擺明埋錯堆
如果係反黑call 師公李桂華一定無事

被告因社會運動導致精神壓抑需透過毒品減壓，本席宣判被告只需守行為12個月

訓左好耐？

隻狗女個後台隨時警司級數
今次依件普通散仔condom
搵鬼保佢咩

支持警察 呀sir加油👏🏻

裁判法院判
咪頂盡2年